---
id: 86
title: Stress Away
date: 2013-08-31T17:15:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/08/31/stress-away/
permalink: /stress-away/
nb_of_words:
  - "110"
jnews_social_counter_last_update:
  - "1598711029"
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  haha, dah kaya orang gila gue, mulai stress dah kelas tiga tugas pada numpuk gak karuan sampe jadi bukit di tambah jam pelajaran yang baru bikin tambah lama aja, satu mata pelajaran bisa 3 sampe 4 jaman, bukan bikin masuk ke otak malah bikin suntuk nungguin jarum jam yang jalannya kaya keong bisulan.</p> 
  
  <p>
  </p>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/08/70464-tingkatanstress.jpg?w=768" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img alt="stress away" border="0" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/08/70464-tingkatanstress.jpg?w=768" title="stress away" data-recalc-dims="1" /></a>
  </div>
  
  <p>
  </p>
  
  <blockquote>
    <p>
      <span style="font-size:large;">Oke mau Gimana lagi, Harus gue jalani dengan menikmati hal tersebut</span>, keep spirit for Tomorrow
    </p>
  </blockquote>
  
  <p>
    <span style="font-size:x-small;">images from : <a href="http://google.co.id/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">google.co.id </a></span></div>